強烈要求醫管局告警察不誠實使用電腦罪

你都煮得人地禾米多

今次真係電腦

真係告得入

唔該警察交人